[全世界入黎] 對抗篤灰醫護網，有三招拆解

1. 不停填Form，填到爆Form
2. 幫手填表，篤灰藍醫護
3. Report 表格，保護私隱

效果黎講，2 > 1 > 3

好文分享：
藍屍醫生list上線啦！！！

藍護士

啱

罷工證明；Evidence of Strike
上傳成套AV支持
快速打爆Drive

連登仔總動員，
我要見到TB量級AV，
等藍絲J到出血

Push

如果有新Form，請Reply本回覆，見到會Pin

推

這個檔案目前收到的要求數量過多，因此您暫時無法存取。請再試一次。

巴打好快手

Pushhhhh

暫時Form已爆，但要Mon實，因為會解封。
以後有任何篤灰網，希望大家用呢四招拆解

更新：第四招係上傳AV，幫藍絲爆Drive加J到出血

Form已解封，要再努力。
四式對任何Form都適用。

第四招係上傳AV，幫藍絲爆Drive加J到出血

push

我填咗三上悠亞

推呀！

(多圖)將軍澳醫院護士長叫 羅玉清, Rebecca Law

推上熱門

點樣可以填多次？

新Account

又玩分化

得電話綫上網upload得好慢

我相信對家一定已經集好哂未有參與罷工名單
到比對填Form資料就會filter走佢地HA份白名單

結果就係手足一樣俾人秋後算帳

唉呀 ! 一早 report 咗先見到呢個 po. 各巴絲努力 !

2，1

done

開左10個ac 報串+檢舉

應該唔只一個ac既

我upload唔到
話唔支援

填藍醫護應該最好

有無多d藍醫護既名

最好懶人包

填藍屍醫護落去

試下將個EXTENSION 即係FILE 名粒點後面個個
轉做JPG 之類?

如果佢哋有就唔洗咁搞啦
Btw 我寫咗椎名空

form 已填 + report

推!
打晒啲藍絲入去保護手足!!!

屌，揼個bot有幾難

其實工會係會每日將罷工嘅員工名單send去醫管局比佢哋參考，
醫管局本身都有缺勤員工資料，駛撚佢篤灰咩

所以呢個網唯一用途就係收集資料再擺上藍絲網公審

仲要篤埋藍絲 落去 一齊攬炒

幫拖啊香港人！

曱近平

pish

推呀!!!

gay圖

高章

gv上傳

tui tui tui

訴已投

召喚投訴師

唔好在社會外部環境分裂醫護。咁會加速香港死亡。

職玩

up唔到av喎
格式問題?

「醫護罷工行動後續」係香港人嘅你地撐醫護唔好得個講字，幫手廣傳促請醫管局各聯網各醫院各部門仿效兒科職員實名簽署

其實佢地篤黎有咩用 反正得藍絲睇

對方改左只收JPG，同最大2MB

屌 邊個有罷工 HA 內部system好撚清楚啦 洗撚靠篤灰咩 你唔係以為罷左工會無人知下？

開心死

我試過用bot report 成萬次都唔死

似想 公開wo

佢地想公開 可以好似狗係藍屍gp 放出去 洗撚放上google doc 咩

掂wo

填form師

呢啲係咪可以用按鍵精靈瘋狂刷

Evelyn Lin

夜勤病幢系列？

幫手篤藍屍醫護

up

推推推 打撚亂哂佢就廢撚左

幫推 藍絲食屎

無down 開av. 而家down

推一推

個form mark gmail架
睇路呀

睇真啲 個form mark gmail架

上傳啲gay片俾佢地嘆,特登搵真係用心良苦

上傳唔係搞鳩google咩？

google drive得15GB，爆左就冇得填form

記得開新AC先玩

如果佢收到太多廢料=個網無用

開唔到幾多個新acc
一個acc不斷report有冇用?

冇得up mp4 format

緊係唔同講法啦

1. 我公開放人相，可能會比人屌番轉頭
2. 依家咁集中比人拎晒醫護D資料，一間又整個網出黎集中晒醫護D 資料長期放出黎長期比人睇，重得了? 同你散開咁係唔同GROUP 唔同MEDIA 到放出黎個殺傷力完全唔同